期權邊度開戶好

如題

有冇高人

致富

要唔要入保證金

玩期貨一定要架啦

睇下 你指數定股票

耀才保證金要求高d 致富低d

特別如果你做short倉

long side 買左先冇按金要求

一通

設有斷溶機制，係市況波動時會自動暫停用户登入

但鬼叫佢平同按金少
以前白癡用耀才做 short put，用完一通先知按金少才仔十倍，真係屌一聲。

一通啦

係咪long position唔寫保證金 淨係short先要？

因小失大咪你依D
有事起黎平唔到就好笑

笑死

按金太高真係好難做 short side，可能係我窮掛

最平得一通？

只做long,耀才

yes
不過波動時會慢同死機

stock option用一通都好D
index option用一通真係祝你好運

點解做指數一通會仆街？
利申：好少做指數

指數波動大
你login唔到30分鐘即唔見半價格

你唔做day trade 玩過市咪唔洗理lo
再者 其實用明珠台會快小小 好似係

Long side唔洗 我耀才試過入幾千 只做long

權金